心事台🚬

大家（包括我）贏多啲👍🏿

3. 讓球 特雷斯登 0/+0.5
4. 讓球 賓福特 平手
5. 讓球 基達菲 0/+0.5

奴隸

Hi

💧➕💩 hermother 特雷 入波未

是但la
算數la
5煩你la
你5愛我la

被goal

4心了

02

On9

5SICK賭球88

咁撚快02....

系
要休息下了

Lo 0:2

典解hermonter後防廢到咁

布拉加20

樓G糕

0:3

On9
0:3

特雷做咩

03

我最後買左
仲買左3:0 4:0 波膽射蘭斯10 20

30了

3:0

Jump了

睇好大

咁快 無買主其他😂

3射3中3入波

特雷串左賓尼雞飛 希望瞓醒有米收

歷史深盤😍😍😍😍

Her串屎都豬緊

買左杜xxxx已經可以收皮

意甲客

咁激

蘭斯上

小注

蘭斯20 一輩子球迷
希望0c

多謝 希望中

宇佐美貴史

佢自爆？

好刺激

有冇基達菲?

樓g？

雞飛

有無app睇到角球平均數 唔同莊家開既角賠率？

賓尼 基達菲

杜塞會唔會追到和 宜家壓返客隊黎踢

1-3

4心啦 一開始9成控球比人入3粒 點GEL點攻都追唔到啦

叫隔離盤蛇幫手gel
但樓g好似買左特雷

比較想知即場有what買

等

一講完就13

笑
反cup到我成條飛全數派

樓G爛屎又糕

愛c 10.5s

9up

fg點又

爛斯糕

計埋上次

布拉加補時先爆30 40 波膽 激死😭😭😭

訓 我等佢刷 only

訓左無買辛尼特

跟左盤

愛g fg

Ft 幾多

差啲收錢

我睇10 但我買左 10.5s就算

樓主好萬能

fg 大細 盤 角

咩都掂下😂

買左半場？

西班牙人咪攻喇

全場黎...但客隊補時入連糊都無得叫😭😭😭😭而家爛屎10...

爛屎2c😔😔😔😔😔

場意甲d角唔郁 好西利

希望唔好多過半3😔

西班牙人肯回飛

加泰入一球定驚

3c

三場下盤頂撚住

希望中場回到平手

42mins

有咩即場心水

意甲6c 意甲硬到

布拉加入多球喇

史卓好球

迪加被goal 玩撚完

廢倫斯個艾迪保正仆街 48分鐘先入波

ht 3c

荷乙真難賭

最衰你地冇得買意甲live
佢爆到中位數就完 意甲90%係咁

無買過😂
nec果場好得意 開233
威廉初盤客w 2.1 主w3.1 和3.3
負賠低過和要提防

場意甲 30分鐘3c 開10 40分鐘7c 開13.5
即係好大機會係11-13完
講完

得閪甲

洗下板

布拉加入多球定驚

咁夜唔訓

賓尼頂多45分鐘

買波呢 一定要揾d跟盤走既波 有d 隊係好跟 有d就輸波即刻唔跟

就返工 算

我訓多陣😭聽點半起身睇賽果算

買左布拉加？仲有乜

愛滋入未

布拉加入多球喇
書包同左路想定驚

我都瞓 希望瞓醒齊齊收蚊

愛斯再唔刷完半3 我會買返大 等緊

Her俾我走盤啦

布拉加盤 串 蘭斯9.5s
3:0 4:0串1:0 2:0
基達菲盤 保地+1 蘭斯w 布拉加盤 4x5
布拉加盤大注
蘭斯9.5s

對布拉加好有信心

4角

5c jump

5c唔使補 訓lu

唉 30 40 無買31....好撚慘

超人輸波一世球迷

咩黎

超人迪加

betting果面咁夜原來都無人

荷乙輸400 希望3串4下盤追返

布拉加頂得住 就買甘馬

呢邊仲好熱鬧

勁勁勁細注

還可以
本身以為佢果面都好好好多人

0500大球

燕絕殺！ 一世球迷呀屌你

樓g 0500要甘馬？

特雷 賓尼 加泰

諗緊..好似唔穩

等埋你呢場就訓了

買大了

要口廿

布拉加盤大大大大大大大力cashed

半大全大

訓覺算 聽日大把波

爛屎4c 58mins
頂埋個9.5s pls

大注即係幾多k

好啦
我訓了 各位晚安

挽完pubg 又得第二 屌

買波又輸 屌

辣殺

仲未挽到好熟 近戰成撚日輸😞

一訓醒，奴隸書包幾場都贏左/lead緊

玩4人 度又45度又4

加泰

愛滋請頂到尾

6c

樓主b加油哦

Jump鳥

訓左無買就連中，買左嗰場就俾書包燈

7c 82mins

連中3埸好難捉摸

8c 84mins

基達非賓尼

80 83 85 3隻

奴同書包齊齊反底特律

頂住啦愛滋佬

9角 愛滋10.5細針

last 3mins 8c

2.5mins

好大注？

1.5mins

過關2x3同單頭

9c

咪連c

加泰入一球？

9c full time
波膽2:0 蘭斯w 9.5s 大大大大大大力cashed

好呀 希望有12碼射入佢

我

阿特連賓尼兔都炒唔到

唔係布拉加俾人入 3:0 8.25串2:0 6.5倍就發達

😂

QPR

流浪補時連goal

愛滋10角 針

賓福特俾人1分鐘入兩球😂

😂😂😂😂

執波唔洗時間架😂

跑都無咁快😂

加泰追和喇 4x5 😭

賓尼兔cashed

買加泰ng gchi下先

咁難得俾我4場中晒，但訓著左無買

甘馬雷斯goal😭

請半大

🍊🍊🍊🍊

Getafi 班撚樣係咁想刷角

katai 速度追和

加泰絕殺未

Getafe

快

追和派100

Me

比料未

Lose lun 7哂了

愛滋盤 10.5s又羊

賓尼兔小注 加泰大注

有無邊場睇啱，俾我追返俄超條數

愛滋主場惡過狗 上季淨係輸巴 今季輸多隊癲佬華西

冇人比尿怎賭

12ft 即場角教學完畢

又話訓 你同樓主由愛滋開波話訓訓到完場

同你講左10 ft 就定d

10c ft 9up cashed

睇Jamie oliver啲片睇到好肚餓 7點食早餐先

頭號fans

冇人比料
Jump

訓未

甘馬半客 0-1半場波膽

Cashed
仲有冇

悉尼11.5細
甲府9.5細
畢爾包9.5細
波琴9.5細
燕豪芬10.5細
小保加8.5大
俄超6.5大 10.5細 角膽10ft
愛斯10.5細 角膽10ft

Qpr85分鐘追兩球主

有人見到兩件弱智徒弟沙皮同92叫佢揾我
兩件針哂

再cashed
凖備買樓了

沙皮潛左92真係針左

屌

我刀針88

QPR
嘻

痴線 餓到

奧林普大球

彭美-1 all in!

佢想踢是油盃就要贏

系
All in支持

訓了 早波唔玩

Bye

我想玩wor

好

Follow u

阿特蘭大角細

8.5s 615

same

Gggggggggggg

Gunnnnnnnnnnn

問左尖大呢場買乜未

懷疑9UP當我反手

5G呀 佢俄超又中

No my super heavy heart 8.5s

尖蛇

尋日呢場都想左幾耐

Me all ined

岩岩望左兩分鐘決定買小

刷未 唔刷點買多d

收到風西面同u

hehe

U hku?

尖子西面

i大

9up看左英超未

買大啦應該

呢輪英超一定揀大買

4X1?

7.5s 照買

No!,,

想含了

揀一場買 一陣望下

幾點返工

就返

鐵人

唔好買7。5s 等我出下場

Gambling is for retirement

等你開吧😭😭😭想做打雜

我除左賭波 仲炒期 炒樓 上個月係惠洲買左兩個單位 就係為退休

目標幾時退

打雜比返我撈 你bartender

真係好 咁早有人陪我傾計

溝D屎水比人飲

30 係元朗開酒吧 hea 過人生 I dun want to be engineer

十卜U

Life is not for work

下年畢業開始做9

已經買左

咁你可以補飛架嗎

單角盤真係好煩

9UP係大6做到30??

30退休
禾刀想

下年去杜拜

溝個油王女
Fat fat

揸林寶

杜拜林寳警車
禾刀想試下

阿迷返左來HK拿??

應該ok 信念

做狗炸

回了
繼續做狗
嘻

突然3c

3連

喉嚨痛 有咩好飲

咸柑桔

劇本係咁

早知屋企沖完出門

屙尿之前0
屙完3
嚇死寶寶了

彭美比多球

我瀨啦

可5可以5好呀

4c
Jump

6C😂😂😂👌

7.5s

7c

要jump了

要收到指示咁快做野

1:0
停c吧！

無言的針針針 針落角金

10.5細 唔補了

5.5 秒cashed

洗面前0c，入5.5，出返黎見中場7.5，元祖，煮個早餐見9.5就入s，原來有10.5s😂

sometime u have to believe and miracle will happen

聖馬田 10.5

兄弟兄弟 2:0

1.5/2 3.55

Wa 入完就收$$$$

加注mu

唔好提 比mu累死

爽？

好眼訓...

琴晚同樓主好爽

食飛晨煙

無呀 唔飲酒唔會食煙

幫支角球其差電？

3:0 😂😂😂😂

琴晚你話黎左三次

起唔到身 遲到

st.martin

買呢d波咪好

黎咩？

doctor martin d frd

好過買mu

冰封c pla

9C

9.5s gel 易到

死都要9 fuck 8.5小 炒左

CUP返阿特蘭大角小

仆街同樓主同路

7.5s boomed
10.5s cashed

悉尼11.5細
甲府9.5細
畢爾包9.5細
波琴9.5細
燕豪芬10.5細
小保加8.5大
俄超6.5大 10.5細 角膽10ft
愛斯10.5細 角膽10ft
沙士飛 8.5s 10.5s
下次再玩

Ok

Thanks布拉加

跟埋

0830客盤可好？

好彩開得出

1-0

Cup 佢老母

聖馬田

小保加劇本咁...
客紅牌未

又迫害我，我屌佢老母

咪啊

開波1分鐘就可以嗌下波 呢注好抵玩

唔買甘馬買喱注真係on9

樓主加油

我買左大仲on9

早知尋日唔咁早瞓啦，包爺d next goal

martin 2.5s 1.74

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

睇黎應該追唔到 客無射門無控球仲回水

停屍間

呃晒大波大角就停

咪幾好，反正都無得買😂😂😂😂

7.5 入唔入得過

秒3c 秒goal 停到而家

頭先望過下中場，似7-9c

奴隸 定書包 定尖尖勁d

痴撚線
成40分鐘無動靜

等多陣入埋6c

點入

外圍

場波得10分鐘?

很惡心的賽事

有冇即場讓球

3個都勁
起碼都識連中
賽前有奴隸
next goal有書包
live c 有尖尖

3個同一場就爽

客ng la

有

尖尖好似再燈d

366
定王室冠軍娛樂

主紅 客反cup到？

頭先果場勁d 1分鐘3隻，3分鐘4隻

主紅

勁博
之前叫ibc

平手升半一..
on9
60分鐘唔係平手升半球
似杯到

豬4了

尖尖d +/- 1 拍得住全盛時期的明亮

快杯 我買左大球

主紅，客求追和會攻啦，刷下角咪cup囉，幫你打電話，ok？
要幾多隻？

1隻夠了 9.5s 8.5s 7.5s 6.5s 5.5s 4.5s

犯法野我唔做
btw 點cash in cash out?

有agent
btw 我唔係香港

咁點解唔玩366

3串4就係斷辛尼特

我再重申一次

書包我屌你老母呀

內地野？

爽？
btw Lo都係辛尼特

唉…我認我姓賴

可唔可以先有一射中

no la

屌你老母迫害我，紅撚咗成十分鐘都唔入波？on9?

開完成個鐘會 仲未追和

肯刷未

一腳都無😂😂😂

你買左客？

尋日走唔到盤，不如今日俾我走啦

5次邊夠呀
繼續啦

話撚左同路囉

83 分鐘
走盤都okay...

訓訓下買波 唔記得自己買左主定客 定冇買 宜家又睇唔到

多一c好嗎

快入喇

多一c
再追和
happy tuesday

希望

8c

連續刷5c有好報
追和

追和la ho ma

Molamola

今晚咁快又有英超

同樓主同路又豬

nba原來都會假 綠軍讓活塞6.5分 好似好抵買 但輸緊

反cup easy la

追和
boston仲有1.6可以買

報左驚

上海報公安先掂

你講完就再輸返。。。。

唔係返左黎咩

佢上海個未婚妻唔比

冇 唔捨得份人工
同埋未搵到其他類型MT
繼續做住先

你又知

最後都係果句
若要生活好 咪撚讀CIVIL
為左人生 千萬不要讀土木工程
一係就乞食 一係就做到狗咁
你唸你

Chi lun sun
Boston 仲有高水+3.5

讀STAT 可以學尖尖咁用FORMULA 準確計算出球賽結果 對家
讀數學 可以好似KY咁真係計出堅既角數
讀BA 可以未來做個金融才俊著老西返工食D黑絲妹 就算乞食 你讀果幾年淨係食女都食到你人生無憾
CIVIL? 笑話

Mama咪可以跟佢買角膽

我琴日跟左啦 見佢9.5S 即刻預測到10FT

琴日俄超 9c停到完

你係得既

頭先果場8c😂😂😂😂😂

我讀大學果陣
星期1到星期5 都返學返到好似中學咁
仆街 朝早8點堂到5點堂
日日都係咁
D FD仲笑我問我係咪REPEAT緊DSE RE你老母呀
有時星期6仲要返去做LAB
望住D 仆街BA仔 返2日3日學 身邊一大堆女同學著哂短裙仔熱褲仔
真係睇到鳩都硬硬地
我就係度計緊乜柒F=MA 呢舊石屎夠唔夠硬
人地就有講有笑同成班妹妹入HALL玩
我就拎撚住舊石屎返HALL 做REPORT

我有同學入左恆管
就算將來乞食又點
佢讀果4年 上哂莊玩埋DANSO
食女都食到開始性無能
人生就係為左咁炸麻

🚬如果比我回到過去
我老閪都會揀幼兒教育讀
就算我有幾咁唔MATCH呢科
🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

講經咩
你依家都有得揀架
你咪係繼續做

你都叫讀到書 我書都讀唔到

冇啦 我想做果D真係唔夠料做
我想入IBANK/swire mt
但真係入唔到 IN都難R

讀唔讀到書其實同搵唔搵到錢冇直接關係
出到黎都係問你搵幾多嫁姐
邊個得閒理你邊間U乜野GPA畢業

都係......

香港地淨係打工 有數得計 可以搵到幾多錢講真
唸下野炒下投資下 真係靠份人工唔使退休

9UP係上面做存到錢?

你真係無改錯名

有邊句講錯

存到 因為開支唔多
食野平 租有津貼
人工跟香港
仲有少少投資咁 還可以

琴日羊7豬1 都袋廿幾萬啦

冇錢既咪玩下D股仔
有少少錢咪玩下車位/大陸樓

惠洲買左兩個單位
我覺得升值潛力好

老實講 存錢等個市冧算

我買好細炸依家
冇乜CASH

係咪雙飛加一百？

連登都有個大陸樓POST
可以睇下
其實幾有投資價值
當然風險都有
不過應該低過買角

頂唔頂得順 好似好忙＿

你賭既回報高好多喎

深圳 横剛 上年諗住同朋友買百幾萬樓無成事
而家四百幾

90分鍾就有100%回報
梗係快嫁
但係相對上風險都好高
同埋其實唔係90分鍾
因為事前既準備係要好耐

其實做N展 識多D人都好
我上司係港珠澳公佈前收到風話會係珠海邊個位做連接
佢即刻掃左十幾個單位
果陣講緊人仔10萬唔使一個
依家都唔使做咁款
我買惠洲都係因為親戚係深圳做法院同我講惠洲高鐵站會起係個新樓盤格離
我就跟風買埋一份

深圳直頭癲撚左
唔好講中心果度
遠少少布吉
97年講緊15萬一個40平方既單位
依家17年去到400萬都買唔到

有後台

其實都唔係乜後台
只係比普通人早少少知道個高鐵站實際位置係邊

係 有朋友家族本身rich
係大陸係咁買黎緊政府將會發展既地
一係就政府收佢樓
一係升值

大陸D暴發戶都係咁黎
D牛屎佬本身有D地
但果陣D地邊值錢
2010年惠洲一塊40平方既遠郊地 20萬RMB就買到
依家去到300萬
我個親戚就唔係想炒 果陣真係想買黎自己起屋住 就問我呀媽借左20萬去買
依家7年後帳面都羸哂
惠洲果邊 4年前講緊平均2000蚊一平方 今日17年講緊8000蚊一平方仲要算係平
果個升幅同回報就知係香港打一世工都唔會有

係 想跟你揾食
可以晚晚幫你含
仲可以幫手畫圖計數睇工程

咁要睇下你有無買

跟我買角都冇乜用 真係唔係準到長跟必賺
真係想長遠賺到下錢 就學下買股收下息 想進取d就玩option
搵到少少就試下唸計投資下車位 or 覺得有眼光就買下大陸d樓
玩下玩下人生應該會好d

唔好玩鳩我
我都係靠屋企有少少先做到少少野
都係靠父幹母幹

option都唔知點比按金

俄超9.5s
俄超9.5
一場半2全10
一場停40分鍾角
老夢你想點先

點比按金去問個證券行麻

點解咁多人都嫌棄小妹
ky 樓豬 9up
我個心好痛
dup 低頭繼續工作算

幫得幾多得幾多啦

做緊civil定大樓?

option都好煩 要睇實

調左落標

冇計 想用低成本換高效益 一係馬會一係option
馬會就半2都可以全10
但option趺住起馬望到

黎緊有乜大野?中九龍幹線?橫洲?啟德體育園?

日乙半6全7，47分7c停到尾，點計都準過我同你😂😂😂😂

小什麼妹

救左你幾次

咁我自問真係唔夠尖尖準
佢果d+-1捉得太好

中九 將軍澳藍田 安達神 airport

@人工島，佢去做人

安達臣仲搞緊d馬路渠定點?
好似仲有單 係咪大水坑個污水廠 搬入去格離座山入面
唸住將座山炸個洞 再搬成間污水廠入去
做十幾年 痴線

你唔知架咩
我講左好多次著t back
返工又比d麻甩佬望住我36e胸

其實我真係睇唔明你個85%果條式係點黎

仲有大魚山

好在你揀左辛尼特唔中
我好早買左愛c x 蘭c ，幾驚斷一

都有野做 但已經睇到危機
d大公司 civil都做唔掂 e.g. 金門 or其他外資公司。
黎緊中資天下 共產黨萬碎

15%大😂😂😂😂好正👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

香港是中國的

Me me me

所以我畢業前就唸定點返大陸做野
我就係見到未來20年 civil會出事

說得好 那些港獨港仔應該捉回去接受黨的教育

19eng你靚仔和? 香港地冇邊幾間civil大野

well planned

但開出左15%果邊
其實佢繼續用呢條式係ok
買低%果邊咪得

有些事情就不要。。

你咁講似係做港資
港資做得起大工程 黎黎去去果幾間

俊和依家都好似中資?

推走佢先

唔好講d 19工程喇

今晚英超斬狗會

大家一齊贏錢

你話好唔好

ky係老女人

有fd 都做緊喎 不過佢civil

好 今晚3點起身買角

估下今晚波膽
白 10 21
tot 12 13
mu 01 11 12

6點前要起身 玩到唔夜波

星期二 11 英格蘭超級聯賽 白禮頓 對 水晶宮
10.5s 1.85

無人玩你 改名喇

thanks

收到！

我愛毛澤東
[black]驚東咩[/black]

狗會封到幾時 想買

改名哩個po就mo人認得我了

天機是不可。。。。

咪冇肉

有党 我们才有衣穿 有饭吃
娘亲父亲不及毛主席亲

x原名 泰達)

爽了

係我女人

聽說你是詠神fans

好lo我改

聽說你d fd 會睇post

講笑 唔好改

臭G 日日 hey 0

俾d尊重 唔好侮辱個「神」字

請你返埋座位

好撚肚俄 屌

1

2

@東面

3

又mon

一講詠就上水

詠已經消失咗

呢個人已經唔存在喇

MON9

好病呀

有無姐姐照顧下我

今晚有好野

包埋夢大，3x1 la

咩聯賽先 大定小先

@19eng

好似ok wor

我又要買 比我~

窮d果個國家呀

加埋我就4X1!!!!!!!!

你邊場先

10.5以下掃晒

dream 大 角膽

英超

又黎

想學睇角球要由邊方面開始入手？

西面朗

5駛學 跟3個人就得
喜欣 9UP

老夢

I didn't tell u wor

西面+c朗

俄超角球之鬼----夢大

必買系列 中都啪啪聲唔講
心淡

dream dream formula

賣老夢俄超角公式
要既tg 我

皇蘇a ma，就係唔敢買law

pm ed

巴素利1:0

好耐冇過關

岩岩同盧卡古傾完電話
佢話莊家唔比佢場場贏盤去到咁盡
今場年去馬

白禮頓派錢

咁靚都唔買 u sor9

就係同路先唔買😂😂😂😂

輸4了

Diu 沙士菲9角 咩事呀

角大囉 咩呀

5.5 大 9.5s 咪爽law
話左live買小

買完8.5細訓著左

海豚角大la

場場都有即場 點賭呀

Pm

係

兄弟兄弟

咁晏先有波賭

曼聯半一 有保證

mon 9 x2

米燈啦

原來今晚有皇者曼

好眼訓

有冇年記得尋晚丹保殊果場有冇開盤

平半定半一

受平半轉受半一

為何不睡覺？

thx

尖尖今晚仲睇中乜?

小妹追到數抽手足派錢

有排搞阿
判完=佢差你錢only
唔代表佢會還

咁煩既

又放工
嘻

Ok thx

留定先

留名

今天番早牙

弱勢人成日被逼調位

屌柒老細

肥朱追幾多錢

肥朱告馬會

你地一注既錢

我都想

西面一注100k買比卡超w

咁又無咁多

$50

10蚊刀追

肥朱，做乜要告？

馬會爆廠走數

今晚買左49000@49000
問49000拎番49000

屌又燈9我曼

剪頭髮又中伏
Jump

😂🤣🤣

駁返

仲諗住剪完順便影證件相
玩撚完🤪

Cow5到女了

跟10年😂😂😂

番屋企搞搞佢
希望有得救

今晚接機一定比人笑到面黃

笑緊了已經

send定自拍先

可唔可以早d轉odds呀，唔想得咁夜

法甲😏😏😏

😂😂😂

盤神鳩UP哥
水晶宮客勝

痴線咩 白禮主場咁硬淨
水晶宮作客唔識羸波
平手盤主有1.8買 老閪都買客勝 盤都冇得走

熱刺想屌11.5s

人生矛2e了

豬包哥啲格言

熱刺讓兩隻 開個46岩岩好10隻

XXX作客未X過 平手盤真係派錢咁派
@書包

主隊有龍門 又有球迷

睇下飛樓數先拉

水晶官有球迷 有龍門

洗乜睇
Gun u= win

365 開10隻 10.5低水
但李城熱刺近6-12場主客同場都唔過10隻

有咩APP睇到讓角盤 @樓豬

西面 啪啪啪

5想用365囉 好多野禁

還我血汗錢呀狗會

用2勝

jc 得大同細

白禮頓唔贏退出連登

收工未
都係用電腦好

1.000001?

因住比人大一大夾你小雞雞呀

88

退完出咪再入過 Ez

我無JERJER

今晚波爾多好似幾好

咪撚提呢隊垃圾

今晚反底

5撚識賭了

想要綠字嗎？

咁又5怕多既

hi

hi laugod

頭場，我比你買，100% green，ok？

ok

今晚邊個賭盃賽就系同我過5去

你買左幾多

打完g ?

50k 買了

講我g

星期六贏完成日星期日輸哂
無心機賭了

我都想知

西面出手救世人

你叫你老死上水我話你知

水晶官 羅連安特都幾好

邊個呀

92條弱智

人地儲緊錢結婚呀

我都係喎，咁邪？

Me 2琴日輸晒 好彩拎左錢

頭場，買10.5 2.05 再買 10.5s 1.68

100% 綠字

55

唔係掛

呢排又多返咁多毒料PO

咩2C先

我有92電話你要不

你儲埋好多私人data

eg？
btw 東面開post未

神與神的聯繫

起底之神

3👍🏻

4

個個都私密屌

555555555555555555555

我無wor

誦經啦

係
日記己

不了

自己出啦臭西

樓豬係我見過最接近神既人

盧9比次機會你屌7新Kelvin gor

傻西瓜

有冇新gp

Who

等你@我

阿迷tg係咩

點解

邊到

#780

酉面朋友？

仲以為咩

熱刺盤

西面傻狗

想要屈盤 是否不智

你再嘈
我就

冇買羊左就變屈住
自己諗啦

哈佬 狗仔

頭媽

等埋燈水先決定

出水比我未

西蛇都唔識

ZZZ先

訓喇柒頭

三Z十一局？

我唔信燈 依家買咗先

我都想要

？ 想輸錢？

同 allin了

今晚先再睇

快車唔敢買上盤

@lo

個個都出波爾多細係乜玩法

今晚你出咩

我會起身出

今晚如果上到1900 派2位100 祝各位大蛇羊錢carry小弟

點解係1900

嗨

因為英雄主義

49000dllm

1999
派9個

有冇水

8+1up仔，你看到方舟嗎？

淨啦老女人

棋b買咩？
我想跟你

想要波爾多 有冇同路

唔想度 跟大家贏算

卡利亞里對家 x 海豚角大

棋王尋日愛滋fg迫害我

中左都迫害

GEL

客fg

gel乜

頭場直屌客勝？

支持你

狗會又唔開盤

不買呢場啦 個個都出

朋友結婚 坐左成晚
個司儀好失敗完全無氣氛

我岩岩都去左飲

星期二搞婚禮👍🏻

10c ft 就勁

頭場大

1.5啦

3點起身屌波先

Ok all in

想要

你就真係1.5啦

半邊大呀

Gun

西面好波

頭場客勝

奧斯曼利 5.5

入左了

頭場求尻其買左入球雙當睇波

睇唔明既😂

行開左，過左鐘

😅😅😅😅😅😅
呢場小注好了
反而頭先場卡利估中9.5s😂😂😂

入波未

其實阿富馬齊9s都ok，不過我覺得客會早段刷下角先

對了

我以為頭場係史特拉

周生，比蘭有無開c？10？

冇link

奧2c

呢場無開

應該送$$$，我見好多都無開😂😂😂

入波啦

快炒佢23456

快開大定定驚

1/3

想死

客fg得左
幾怯好似今朝果場嘔心波 榜尾4分鐘完場

奧3c

個po好似多左好多新人

Funsun

奧4c

屌條友扮我

留290去gun即場 各位手足羊多d！

你仲未俾人拉咩

奧斯-2c

勁先有人扮牙
棋蛇

-1 得 0.26 乜玩法

拉米亞14.5s 小注😂

都係等15.5s

me 無犯法

打左999la

咩apps黎

奧斯-1c

...........................

買埋6.5s ，敢唔敢？

棋妹，你仲有邊場睇啱？

尖大夢工場即場比分，apple有，但要比錢

你買☺️

拉米亞14.5s，應該入得

6c，5.5 gel😂😂😂😂

有8.5s就very nice，可惜無😂😂😂

2連c就有

刀話我跟人吾度

好奇一問，買左幾多？

細注
我過賭癮only
5sick賭

棋妹

有贏就好啦😂😂😂

1點上盤定下盤好

瞓😂😂😂

老人家系早啲

再落咪上囉

埃及超場波
成個下半一個c都無

唔好啊

書包訓左未？唔好一陣又逼害

書包我屌你老母

打定先

真係上？

書包我屌你老母
一講有球迷有龍門就豬到仆街

1st2nd4th goal炒撚曬，入嗰球就唔買

真

盃賽唔玩

唔買啦

好。。我未登入 一登入就1.

1:1 jump

客勝針

買左半和

2/3

上盤玩撚完 40分鐘都黎1腳射門都冇
乜撚野波 屌你老木88

屌你老母

客勝呀

和了

Same road

狗會咁撚狗唔開盤 希望絕殺到啦

乜撚野波黎 最好笑係客W 入左波之後郁都冇郁過1.8W
又唔撚反CUP 屌你老母

你買左？ 我買唔到。。

Diu

1中1goal
嘻

客W仲咁高水主反CUP硬牙屌你老木
波都又唔撚到 屌你老母牙
反CUP未呀 屌你老牙

想要史特拉斯堡

我等4點算

迪安？

過左鐘無買到

咁你希望絕殺做乜 雖然都唔關我事

佢地買左呀嘛

艾米呢排狀態唔錯

茅人

斯fg

針了 ON9意大利佬抵去唔到俄羅斯

做咩

QUOTE 錯 意杯上盤24 88

場意杯做乜 真正打邊爐

挽留

參考下230 d西盃睇下430點買

意杯發揮意假本色ok？

卡昂6.5?

想要查內爾

6.5大唔大牙？

伊雞一早開定新post以防我地衝爆但冇人上水點賭

5

6

7

1001

8

屌你咩

酉奈妹好球

雷加GOALLLLL

笑
被goal

香香

hello

gd nite

hi all